# Задача 1

Программа считывает натуральное число. По данному натуральному числу найдите минимальное натуральное число, состоящее из тех же цифр, что и данное, и выведите его на экран. Число не может начинаться с 0.

# Задача 2

Даны N точек на прямой. У каждой известны координата X и масса M. Задача: вывести координаты точек в порядке убывания массы.

Программа считывает натуральное число N — количество точек. Далее программа построчно считывает параметры для каждой n-ой точки: координату xi и массу mi. Оба параметра являются целыми числами, масса является положительным числом. Гарантируется, что строгого совпадения масс двух точек в считываемых данных не встречается.

Программа должна вывести координаты xi точек, отсортированных по убыванию массы, каждая в новой строке.

# Задача 3

